有冇人又高又大隻又成熟

有，我超大隻

但你唔成熟

1定0?

一定去

你又知

五成咪正

我唔係gay

點大隻，求相

係咪超過十成熟

可唔可以含你條撚

p牌子冇份睇

有冇人欣賞

生左粒粒，用牙幫我挖乾淨ok？

咁你幫我含

毒鳩

咁有咩好講

me

算吧啦
冇相你講到似吳彥祖都得啦